有冇大埔巴絲想開個gp 9up

得閒吹下水，食下飯
大家想tg定whatsapp

可以留tg等我加

Kayankatey

樓主絲打？

夠5-6人開

@ChingLeung

樓主tg，想入就add

Lm

Tonggggg

大埔撚留名

大埔之友

大埔撚

TG Dexwong

tg
jujufufu

開了gp

流鳴

@Tatsuki_2087
等add

富善之鬼lm